＊Fantasista Doll與打工吧魔王大人 2期制作決定

台主走前7年
哭了

係咪要推番上去

依套唔係爛咗尾咩
有生之年系列NO GAME NO LIFE

唔知爛尾既前提下
不過 中段 做個B 個Part 係幾warm 幾好睇既 (睇個B)

Fantasista Doll

打工魔王隔左咁多年都會出第二季

Fantasista doll前傳小説嗰兩位主角（大兄同遠智）如果喺動畫嘅時間點仲在生嘅話都四五十歲了